有冇人睇左蝕腦魔靈

好唔好睇？

我覺得ok但想搵人討論劇情

個idea幾好 不過太多垃圾jump scare
有啲眼高手低嘅感覺

可以拍得恐怖好多
隻野本身個樣都唔得人驚

男主最後有冇死
個警察話咩放走左佢因為同佢傾過信佢唔會殺人

係咪落咗畫了？